呢到有無猶太教徒，香港有無猶太教堂

想返下猶太教教堂

香港應該無猶太教徒
猶太教係唔會收外邦人

猶太教莉亞堂
半山羅便臣道70號
2589 2621

寶雲道有

好耐歷史

你又唔係猶太人 真地唔歡迎你

公認世上最賤嘅始祖蝗蟲 去來托柒

就咁行入去會唔會畀人屌

你唔係教徒唔會入到去，要預約